希望大家諗清楚每次出黎係為啲咩

雖然大家都好似好清楚我地集會或者遊行係為左五大訴求，但係唔知大家有無發覺我地開始變成為左出黎而出黎咁。

我唔係反對每日都集會遊行，而係我地要諗清楚以下呢幾樣野：

1. 集會遊行既目的
2. 集會遊行既進一步行動，點樣先可以攞多啲牌係手，唔 好陣係出黎坐同行。
3. 用咩方法先可以全身而退，唔好再令示威者比黑狗拉到

黑狗只係政府嘅炮灰黎，總有一日會被消磨曬。其實葵涌警署果晚係一個好好既示範，消耗警察戰鬥力而且可以全身而退。

我見今日既旺角集會，我覺得好似睇番2014年嘅雨運動。如果我地再唔諗清楚點樣施壓比呢個政權，我地一定會再輸多次！

我地已經有好多同伴比人拉左，被人告緊，我地點都要救佢地。如果有更多同伴比人拉，被判入獄，我地只會有更多嘅人比人拉，到時呢場時代革命會比雨傘運動所失去嘅更加多。

希望大家諗清楚，8月5日嘅罷工，諗清楚每一步棋要點行，點先可以向政府施最大壓力，同埋要全身而退。一齊上，一齊走。

光復香港，時代革命！

推

希望大家唔好陣係like,幫手推下，我打呢編文，係想集思港益，令行動更加有組織。

其實我地已經突破左心理關口，我地而家缺少既係組織

推 開始唔知出來做咩
同埋開始唔明每次留守原因
要轉返去5大訴求同埋focus普選
由721開始已經不停被黑警同黑社會拉走左個主線

推到光復香港

要回歸返五大訴求 唔想再有更多手足俾狗咬

持續係每次集會回應返五大訴求

推到光復香港為止

前幾日俾個和理非屌我地喺d唔關事嘅街道勇武，做咩唔圍禮賓府圍鳩林鄭

民意已在我們一邊。和平遊行會吸引更加多人參與星期一罷工行動

圍禮賓府有春用咩，以前咪又係咁圍梁振英

講樣有用既野黎聽下

佔領機場，停止機場運作

好處：
1. 攤瘓香港經濟
2. 引起國際關注
3. 相對安全，因為黑狗白衫一定唔敢亂開催淚彈，同無差別打人，同埋用唔到水炮車
4. 有冷氣，大家唔洗熱

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

事實已經無人再講五大訴求
我好多黃絲朋友都開始問：今次佢地又出黎搞乜?

所以我咁急開呢個post, 希望大家搞清楚，而家最危險係班被人拉左既義士，我地一定要用任何手段令政府釋放佢地，撒回控罪。以最危急嘅事做大前提，如果義士入獄，以為任何一個人都會被黑狗無理被捕。

我明有5大訴求，但希望大家要識分priority,要因應情況去變。如果唔係，就會變成雨傘運動。

都係果句，而家大家都敢沖，係缺乏組織

推手

諗清楚8月5號嘅每一步棋點行，搞大佢